元員何君堯出賣兄弟

元朗前晚（21日）突變無警狀態，大批被視為黑幫的白衣人以武器無差別襲擊平民，卻獲警方優待「放生」。被拍到與白衣人握手，為對方鼓掌和豎拇指，盛讚其為「英雄」，被質疑與襲擊有關，自稱為律師的新界西立法會議員何君堯，開始向警方交人，出賣兄弟